你哋究竟醒未啊，真係唔屌唔識醒

今晚嘅事已經可以好明顯睇得到，香港已經冇任何嘅方法可以和平解決而家嘅問題，只能夠用最極端嘅武力戰爭去解決。
每一次都係咁樣比人哋驅散，挨打，走唔切嘅就被拘捕，走得切嘅又變過街老鼠，有冇搞錯？我哋做緊啱嘅野！點解正義會變成咁樣？！
和理非嘅你哋唔該諗清楚，之前又要捉鬼又要剩，而家戰局咁，你哋仲要繼續做冷氣軍師？你地繼續要涼冷氣？唔該諗下辦法幫下前線，物資上面嘅又好，武器上面嘅又好，作戰指揮又好咩都可以，唔好再心存幻想件事佢哋政府會跪低。

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

雖然冇諗過會走到呢一步，但呢次令我地認識到好多香港人都好勇敢，敢言。

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止，用盡任何方法

香港加油，一齊攬炒，然後香港早抖！

打狗 救人!!
唔好一味走 屌你老母